「巨肺」唱LIVE竟然咪嘴？？

頭幾句聽得出係LIVE, 因為夠低音
唔扮下真唱一陣點上高音

一去到鏡頭過場 1:00
啲音色就開始唔同
好似播CD咁
之後鏡頭9成時間都係影個咪係個嘴前面 幫佢遮住

一係就勁遠鏡 (屌你唔好再細啲)

一係就有啲陰影係個嘴到

穿煲就唔好啦
係得拉高音個啲比你見到0.1秒個嘴, 驚你唔信

不過好不幸地 1:56秒唱「探戈」已經聽到個音同個嘴已經有DELAY
2:00-2:02 「宇宙和宇宙」係成句都唔對嘴形, 問你死未
不過個攝影師我諗都盡咗全力
2:45同埋3:05淨係比個角落頭位影個樣
咁嘅拍攝技術我唔相信電視台會咁做 你明啦

我諗攝影師心諗你唱到咁點幫你遮 唉不如成個樣幫你遮住算啦

去到最尾要扮返真唱 比多幾個CLOSEUP你等觀眾易啲信

可惜穿曬煲兜唔返

邊個？唔識佢

冇嘢啦睇錯

幾難聽下

特登去睇多次YouTube link
首先，2:00-2:02冇唔啱嘴形喎
成條片明明好多位包括：
1:42-1:47
2:09-2:14
2:35-2:40
都清楚影到個嘴，樓主就講到攝影師真係特登左遮右遮咁
我勸大家都去睇下條片先下判斷，唔好淨係信樓主片面之詞

咪唔咪嘴都睇好多既

呢條片擺明係咪哂全首

你一開始睇佢係咁chok咪但啲震音咁穩定就唔合理

加上全條片把聲個修飾味好重，擺明係cd聲黎

對位歌手本身冇乜意見
但佢呢條live成條都係咪嘴的
成首歌嘅嘴形同聲音本身就冇match到
最決定性嘅位置係低音 47秒 戀愛 呢到直頭close up大頭咪錯左
加上首歌音質根本就修哂音 唔係live嘅音質黎
可能樓主態度比較差 但佢講嘅咪嘴係事實

CD巨肺

巨肺只有gem

佢都唔係科班出身

冇眼睇

爆肺

返黎香港唱廣東歌未?

WHO?

唔會掛！其實chill club修音修得好勁，如果唔係點會個個都唱到cd咁

但呢個似LIVE多啲

好明顯係 LIVE

咪唔咪咀就唔肯定但啲聲一定執過黎

chill club啲聲出名執得好勁
但電視節目我覺得又唔同真係演唱會/歌唱比賽，重點係觀眾聽得舒服，所以執靚啲聲佢亦無不可，總好過五音不全咁出街
當然咪嘴另計，不過我都真係唔覺樓主條片係咪嘴

chill club同全民造星啲聲差好遠

笑死

分唔到樓上啲回覆真心定假膠

樓主係愉景新城撚

你係城門水塘撚?